此地無銀三百兩

啱啱問左個frd一句你點影的
佢肴曬底
即刻話自己唔係鳩硬sir
有警棍
今晚再chok下佢先

好撚可疑

可能估你有睇過個post 之後諗住咁做就可以洗脫罪名 但做多左